民主建港 變革香港........香港人 加油

推

估唔到下一波運動由民主建港協進聯盟領導，唔知工聯會同新民黨會唔會跟進。